日日見你地講三峽大壩會爆真係好撚好笑，事實係佢唔撚會水滿到爆架

邊鳩個同你講起咁多個大壩用黎防洪架？用黎發電架嘛
水滿左咪放水囉，下遊果d只係個數字
條壩爆左咪冇錢入袋囉，爆？點撚樣會爆呀？

資料來源

9錢推介，今日必讀：

最中肯精闢屌爆近百年《愛支病》成因，另尾段附一典型如太后細良之愛支絕症者鳩兜回應！！！

比人炸爆
地震

根本無可能會爆 小型核彈都頂得住

而家問題係下游本身暴雨已經有地方水浸
佢自保排洪下邊一樣要死

中華民族原本無問題
因為孫中山講明係行英美民主共和制度
孫文對英美制度係流晒口水
蔣介石清共亦因為看透共產黨本質
共產黨由始至終都歪曲民主好處
將民主歪曲成大家都貪錢，大家都係爭權等等

條壩唔爆咪得囉。
咁設計上滿水就要排架啦。 下游班人應該知架喎。

除咗愛國有咩支那人係知

佢地想像中水滿而爆係唔會
先唔講仲有差不多40米buffer
多水就排出去 最多下游水浸

至於物理上咁爆(崩塌)就無人知同估到
會唔會出現/幾時會出現

雖然中共河南駐馬店試過死30萬人

又一隻讀西書末期大愛支打J了！！！

同意，根本佢地預左要犧牲，都唔知連登仔笑乜。

其實而家大壩未爆已經好撚大獲，啲鐵路馬路基本上爛晒，啲平房唔爛都浸左一半，就算頂到水退，應該仲會黎一波瘟疫

等睇大面積食水草食人！！！

.

凌晨排洪

爭D講漏左：

由雜種武漢廢炎進化成長江廢炎，甚至亞洲廢炎！！！

岩呀 成班7頭
爆既隨便鞭我屍

移民

爆左仲好呀，到時再起過，工人有工開，GDP gogogo

其實好小事，人命係大陸唔值錢
死梗d窮人，GDP又升

你物理拎咩
爆炸同長期壓力兩樣野黎，五毛真係冇乜讀書

過左水位限制喎

其實我唔明點解忽然咁多人對大6的豆腐渣建築咁有信心覺得唔過水位就一定唔爆

理論上係唔會爆
但座野邊個起先得架

佢唔爆邊有得再起過
GDP咪唔會升囉
點撚樣都要整爆佢

正解

已經分唔到你真膠定假膠 講一堆係人都知既野黎解釋唔會爆 有咩邏輯可言 主要用黎發電賺錢同唔會爆既關係係邊到

沒事兒

根本唔會爆

我愛中華民國

沒事兒沒事兒

咁冇座壩本身d水都流落去架啦... 你當多左件廢物係中間發電啫

利申唔識 求教學
想知Assume本身冇座壩會點

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

有道理
但如果佢有導返d水出海 根本無呢個憂慮
不過大陸班對自己好有信心 又邊諗過呢個問題

個洪峰咪一路沖到去上海
沿江所有地方都硬食個洪水

上游咁多水 即係国家有好多電
能源大國 又贏

咁講佢地應該本身樓都唔會冧，橋都唔會塌。

Gchi

係 仲解決埋糧食問題 貧窮又可以從根本完全消滅
中國又成最後贏家

咁關心三峽做乜
爆左係咪唔使光復香港
熱門行動post已經少，你班仆街又剩係睇熱門
來緊7月1號呀

都唔知你想表達D咩
個壩功用係除咗發電, 仲有個重要功能係調節洪水
當年因為上游無蓄洪區域, 一有暴雨下游容易受水災
所以興建部分原因係為咗減低下游水災程度
如果佢受唔住所以唔理下游死活不停放水呢個情形
同爆左既結果分別係邊度呢請問?
可唔可以解釋一下你到底想講咩...?

爆=下游死撚晒，唔爆排洪死好撚多
結論：中國或成最大贏家

係咪用咗李鵬條屍去壓壩?

你講嘅野全部都唔會發生 呢度係連登

好心你唔好咁樣Cap圖
阻住晒

其實佢仲有另外一個作用係用嚟儲水 控制水嘅流通量
係三峽水壩起好之後下游嘅水災的確明顯減少
若果水壩爆咗儲起嚟咁多噸嘅水一次過向下沖個下威力真係唔係講笑

Source?

支持三峽依法洩洪

三峽是無敵的

邊有工人，都浸撚死晒

咁係咪電力過剩再拎黎打飛機？

其實佢地成日都水浸到頂，唔係d 咩新鮮野唔好用歐美標準計

正常早季係儲175米高的水
依家只係147米左右

有工冇人做，證明經濟好好，勞工市場健康

冇事啦，就算有事都唔關我事

有政府 唔爆

你第一個謬誤係你以為放水速率係無上限
第二個謬誤係以為堤壩爆唔爆只取決於入面有幾多水
事實上佢接受水衝擊、放水本身都對建築物有影響有損耗

真，仲要最好死多D有錢人，財富歸中央，救中央又有財富分配效果，連天災人禍都可以救國，美國等被吊打

你咁cap圖有咩用？阻住曬，要睇我會入去條link到睇

叫上游西部個班做羅，東東南無晒又可以玩東部再開發，GDP gogogo

捉到隻支那曱甴

唔爆
但人照死撚晒

爆乜鳩呀
寧願浸死人都唔會令佢爆

相信黨相信政府

要睇射邊到
射落水到 可能令佢爆
唔洗核彈

因為四川浸晒 , 所以要一直偷偷放水 , 無記錯 14x 米係唔夠推力發電賺錢 , 平時一直都維持住 170米去發電

作為芝麻仁就預左隨時為國捐驅架啦

爆左咪上海可以取代香港囉

其實點解唔自己開post推，要係d唔關事既post度貼

要將d有益既內容用無益既方法黎講，咁樣令人好反感

啲黨報話可以擋核彈

三峡大坝的坝体非常厚实，小型炸弹对坝体根本造不成伤害。有消息称，我国三峡大坝自身的防御力，就可以抵挡小型核弹的攻击。

佢宜家就算全力放水，係好勁會下游水浸。但如果潰壩，係講緊10個太湖既水量一次過沖去下游，嚴重過放水好多倍